好聽到令你呆左既歌

第一次聽係youtube自己random出黎 打打下機跳返出黎睇 對住個album封面呆左幾分鐘 個下直頭想喊出黎

第一次聽好震撼，王菲個聲好似識飄咁

當然聽多幾次就無當初果種震撼既感覺，但係印象真係好深刻
唔知巴絲們有無類似經驗呢

Time to say goodbye
個陣第一次聽完全唔明噏乜，但係又聽到打晒冷震
勁正

Art of life
Vinushka

馬小玲

好聽到打哂冷震，勁正，喊哂

玉蝴蝶

外國歌得唔得？

當年第一次聽到嘅時候堅震撼，原來呢種音樂類型都咁好聽

art of life 玩哂

尹光 - 少理阿爸

愛與誠

Coldplay - Everglow (Live)

a sky full of stars

郵差真係好正我聽左幾年都未厭

夜曲
以父之名

Deep Purple嘅Child in Time
Pink Floyd嘅Comfortably Numb
Led Zeppelin嘅Stairway to Heaven
Black Sabbath嘅Fairies Wear Boots

21 guns
lemon
龍舌蘭

陽光點的歌

華晨宇
好多首都好出色
唔怪得中國歌手征服到咁多香港人

周杰倫首軌跡live
入心入肺

反方向的鐘

太多慘情歌，為乜無啦啦搞到心情低落
一聽少理亞爸開心晒，原來已經十幾年

我聽得少歌 唔知係邊個
有無幾首推介下

Red Swan

鬥牛 編曲音域都好賣弄 你話佢自大又得 有實力又得 仲要90後

方大同 記得

Taxi

麥浚龍 你前來 我過去
第一次聽 帶住耳機 好細心咁聽 歌詞好聽好睇到呆左

creep都好鐘意

夜曲

苦中作樂

晴天
個intro好上癮 首歌可以loop足成日

Get over-dream

個種深入靈魂嘅感覺真係好犀利

絕

第一次發現男友偷食
想搵我個青梅竹馬呻嘅時候 佢同我講有肺癌

之後電話random緊乜經典金曲
一聽覺得有人將我心入面感受寫出嚟

嗰段時間真係行屍走肉
好彩最後都解決哂

容祖兒有首叫最後一課
我覺得前奏非常好聽 唔知點解令我諗起星空
但後尾就....

我仲搵緊佢純音樂

軌跡

See you again

harry styles sign of the times

painting grey
最近loop緊

perfect
我唔係好鍾意聽英文歌 但係第一次聽perfect嗰陣sweet到我個心漏曬岀嚟
成個感覺好有愛

最驚艷既應該係rolling in the deep

第一次聽就覺得聽落好舒服 跟住係咁loop

per se
逝水如斯
慶祝無意義

帶來最後一首歌曲！

lemon
米津啲歌好正

Ruthless - The Marías

Wherever you are

Auld Lang Syne 友誼萬歲

你知道我在等你們分手嗎
一場誤會
心有不甘
溫差
雜技
心亂如麻
無人之境
阿牛

Conceived sorrow

陳奕迅 我們
聽到我呆左

寂寞先生
個前奏好聽到

識野

紅豆live

識貨

Wake me up
Waiting for love
The nights
Silhouettes

鄧麗君全部

愛情教會我們的事情
終於了解自由
怎麼了

餘震

Passenger - Let her go

中國Linkin park之稱
94狂 全場嗨起來

Demons

秋分

雖然我覺得唔係最好聽，但係係我最鐘意嗰隻歌 啲歌詞真係

shallow 喺戲院聽 好似直入耳窿咁

Bohemian Rhapsody 一開始嘅和音真係好撚正 成首歌已上神枱 唔洗多解釋

仲有Creep 我以前試過聽到喊 特別係明左啲歌詞後
依個係我一個幾鍾意嘅cover

同場加映仲有Bruno Mars 嘅talking to the moon

南山南

追風箏的孩子 2014演唱會版

近年就年少有為
睇埋個故事眼濕濕
林雪
中國拍個mv都有心思

The night we meet

無人提Creep好打極有限

雖然In Rainbows啲歌仲正

coldplay世界第一

boy with luv

Wrong hole

哈爾移動城堡

Take Me To Church
加埋個MV睇到眼濕濕
每個人都有愛既權利

A7X-a little piece of heaven

李叔同 送別

白月光

遠在咫尺

You’re beautiful

漣漪 Danny

Wake me up when September ends

吳青峰既起風了

BTS
Fake Love
Run
Boy With Luv
好多首都好撚正

買辣招驚訝d 網路歌手都有咁唱功

有無老餅同好？

雪之華
11年live
聽到喊撚左

自己好鍾意好靚嘅前奏同好正路好聽嘅旋律
但有一首歌顛覆咗我嘅喜好
又小調又哀怨 但感情好出

Imagine dragons - demons
Juice Wrld - robbery

每次聽呢次live都會聽到我起曬雞皮入心入肺

When i was your man

Toe - goodbye

baby wanna let you know

雪の華

近排loop返Arctic monkeys. alex turner唱慢歌都好有feel. AM 算唔算一隊underrated嘅band

Kygo-Firestone

呢個版本超好J

都係

我個名
聽埋no surprises啦

Luna sea- I for you

奇妙能力歌

Opera2

more than words
個和聲正到

倒帶
彩虹

4am

波希米亞狂想曲

楓
櫻花樹下
赤城千葉

最近去日本行成人用品鋪 聽到首歌旋律好好聽 之後搵個熟悉日文歌既朋友哼比佢聽

原來係Lemon

Lemon 覺得有個俄羅斯呀叔嘅guitar cover好正

loop過最多次既歌

李叔同首詞簡直係宋詞咁款

講起 徐志摩既新曲《偶然》也曾入曲 效果亦佳

之前聽過佢係中國好聲音自己改個幾首歌 個人係幾勁 原本好柒嘅歌都俾佢改到叫唔差

有一種係越聽越鐘意的 例如Live Forever

Lost Stars

徐志摩既新詩

Aga-Tonight

Adam

Young Hyson-My money

sor 對比翻上面好似weak好多

如果雨之後
知足

Paranoid android

一定係 Viva La Vida 沒有之一 有幸聽過live係正到起晒雞皮 聽到喊晒

Lorde - Liability
Apple music求其揀個playlist煮飯聽，聽到呢首即刻停左

愛的故事上集

當年情
會聽到喊

軌跡
會放鬆跟住首歌發呆同合埋眼

Happy Brithday-Black Number

仲有another 個前奏都好撚正

Lil nas x - old town road

摩擦 摩擦

I have nothing

香港咩歌都差過美帝國大英帝國大日本帝國架啦

eminem Space bound 無得輸

想知一般聽眾對fake plastic trees聽後感

歐聯首主題曲好震撼

Counting stars

love on the brain

一定係Queen - Bohemian Rhapsody Live AID 無其他之選

Hotel California
Solo嗰度聽到起雞皮

AM 點會 underrated

Zombie

正

Foals - Inhaler, 個intro真係正到呆咗

喺uk 唔underrated ge... 但其它地區麻麻地(個人感觀) 十個有九個都唔識

第一次聽係係外國睇煙花主辦拎左黎做bgm d煙花跟住個rhythm放 正到傻

毛不易既消愁 聽完再睇番啲詞 不得了！！！

還有什麼可以送給你
你前來，我過去
星塵

依個live 好正

Tears in heaven
冇人超越到原唱

咁佢又真係有料到既 雖然我只聽過佢幾首

Fix you

大家d歌好多都好正 依度再掉多兩首出黎

第一次聽The Stone Roses 就係依首，首歌係講比人飛完自己要「復活」
唔係震撼，係好鬼馬、好有活力，個solo去到盡都翻到新野出黎，聽完成個人精神哂

Sóley係冰島既女歌手，本身聽得唔多。
但依首由第一次聽，到次次聽都好似鬼上身咁，好鬼頂癮

all of me john legend

The man who can’t be moved

夜的第七章

星塵

夜曲
黑色毛衣
楓

我最近都瘋狂咁聽

toe - goodbye（女唱）
周國賢 - 星塵

手紙 拜啟 給十五歲的你

Hysteria
Lose Yourself

Christina Aguilera唱歌真係屌打好多依家嘅女歌手

Say something都好正

仲有take me to church
愛情係無分界限

仲有Avicii 首首都好鍾意
佢出左最後一首歌啦
但從此以後都冇得再出新嘅歌

分裂

一聽前奏就已經

Runaway - Kanye West

All by myself

slow dancing in a burning room

Same here

Everybody dies in their nightmares
又係打打下機跳出黎聽 變埋xxx死忠

仲記得第一次聽 No surprises 係睇House MD.
嗰幕 House 戒緊毒，喺到典下典下，夾埋首歌嗰種震撼
之後就迷上咗 Radiohead

yellow

Coldplay - Yellow

傷心既時侯聽 完全諗唔到其他開心野 但個感覺係好正好舒服

呢隊野同吸毒真係分唔開

冇聽開日文歌，細個上d論壇dl歌無意中發現呢首，聽到宜家過左成10年都係咁鍾意

邊段live?

$uicideboy$

如水 聽到企咗係到

當年聽姐撚第一個專輯入面所有歌
我聽到呆哂 唔單止因為好聽 仲有覺得震驚

我的一個道姑朋友-雙笙版

青花瓷 紅麈客棧- 周杰倫

dusk till dawn-Zayn

home is far away-Epik high
rain again tomorrow-Epik high

superman-AGA

K.-cigarettes after sex

BTW
Epik high 好多歌啲BGM都好正

仲有！
numb
in the end
castle of glass MV睇到眼濕濕
Linkin park forever

Imagine - John Lennon

安和橋

廣東歌就
搬屋 鄭中基
早班火車 beyond
一絲不掛 eason
花灑 古巨基
花無雪 泳兒

華晨宇 - 孩子
最後個音真係痴撚線

party with TL

赤城千葉 周國賢
Don’t look back in anger Oasis

以前介紹過俾個friend，佢話首歌完左佢都唔知

小肥首時光機同負親

If i die young

林二汶首無忘花

Passenger - Let her go
呢首歌出果陣咁啱同女朋友分手，連續loop咗一個月，過千次

赤城千葉堅正

好人
大哥
覺得香港樂壇好有希望

Karen mok 慢慢喜歡你

yesterday once more
rainy days and mondays
goodbye to love
we've only just begun
(they long to be) close to you

約定
曖昧
暗湧

金鋼圈
聽完喺個腦迴響咗好耐 咁啱係分手嗰段時期

失憶蝴蝶
聽嗰時即使未戀愛過 但已經有種好震撼嘅感覺

同one more night一樣起雞皮 可能因為用同聲韻作
我一直揾唔到佢嘅歌詞 有無全能巴打有佢嘅歌詞

終於見到有人講 好撚正阿 淨係聽前奏都夠

台灣新歌
至少我還記得
幾份之幾
愛情怎麼了嗎

第一時間諗起呢首
一定要係Live in LA version

彳亍

TBC+H啲歌並唔係好聽到第一次聽就呆左，而係要不停無限loop album先可以
佢地始終唔係主流音樂，好難期望佢哋去到Coldplay嗰種家傳戶曉

佢哋去到南美可以坐滿六萬人

天下無雙
俾張靚穎把聲嘅穿透力搞到起哂雞皮
好似係古墓入面聽緊佢唱咁

Let her go

2004演唱會

幸運兒

我明明冇睇過攻殻
但都聽到起晒雞皮

最迎真係洗哂腦
日日單曲循環

All too well
首歌既歌詞真係填得好好，Grammy live performance 果次真係好令人驚艷

我鐘意change多d
XXX成把聲出哂黎
好正

あなたに出会わなければ ～夏雪冬花

Pink Floyd - Comfortably Numb

你是朱千雪 我是郵差

廣東歌就

約定
第一次聽到真係覺得王菲把聲靚到傻

人非草木
會聽到好心up

不來也不去

明明聽唔明德文 都有種好激動嘅感覺

我聽aimer嘅第一首歌 從此愛上 可惜搶唔到飛

Lm

leave name

留名

巴打頭三首都係我好鍾意既歌
真係好正

I'll never love again
第一次聽好聽到毛管動
個人覺得好聽過shallow 10萬倍

plastic love
d 留言都係d 鬼佬話無啦啦推薦左

November rain
11月睇左佢地個演唱會，好撚感動，亦都有d 遺憾自己唔係生於80年代

when we were young
遺憾自己從來無young 過

Bohemian Rhapsody

張敬軒 Hins Cheung - 酷愛 (Hins Live in Passion 2014)

本身酷愛成隻碟最唔鐘意個首歌就係酷愛
但係呢個version真係

傾城 約定 領悟
00後識條撚

加多首 First Love

又幾好聽喎
利申一次聽

Lana Del Rey- Young and beautiful
聽左4年定5年 仲未厭
同一歌手仲有summertime sadness

Keith Urban- Blue ain’t your colour
聽到呢隻勁復古既tone個下簡直

Halsey, G-eazy - Him&I
超鐘意 不過分左手

Dan+Shay- Tequila
由佢岩岩出呢隻歌到依家都仲擺係單曲循環榜其中一首

Eminem- Venom
去到chorus真係

Adair- Wigen Wagen
古德語既歌
Melody加人聲好空靈好好聽

薛之謙- 潮流季
周杰倫- 我不配，Mine mine
呢三隻個感覺好似 我都好鐘意呢d style既歌

陳鴻宇-理想三旬
當初係個fd推介然後就愛上左
A-lin - 幸福了 然後呢
呢隻聽到最尾先驚艷到我

暫時係咁多

lemon
我的歌聲裡

不來也不去

James bay Let it go

雖然歌詞簡簡單單但第一次聽真係好中意個feel

支持本地音樂

Billie Eilish-Ocean Eyes
把聲直情係會飃

光影--Instinct of sight ft.kitlo

Bad romance

Yorushika

好正

齊天大聖

my love
shape of my heart
that's why you go away

90年代boyband

你係講Sarah Brightman 個 version?
定 Andrea Bocelli ?

2016 版

個人都係覺得1997年live好聽d

另外玉置浩二 朝の陽ざしに君がいて

一開聲已經成個人定左

曖昧

一場誤會真係痴撚線

伊斯坦堡

最近個album 入面最鍾意
全世界暫停

仲有中國好聲音嗰次

玻璃之情

Aimer Tone

美麗之最

Bring me to life
Need you now

These days

Billie Eilish真係近年一股清泉咁

Hotel California

Secret Base

Always remember us this way

伍佰 - 被動

Bye bye Mariah Carey
個陣麻麻過生, 聽到d歌詞眼淚流曬出黎

Oasis-Don’t look back in anger

容祖兒 pretty crazy

(they long to be) close to you - Carpenters

yesterday - Beatles

gin lee

就係哩首歌令到我每隔幾嗰月就重新中一次東京事変毒

Strawberries and Cigarettes- Troye Sivan

Chicken attack

lm

月球上的人

twenty one pilots- car radio 同埋holding onto you
佢嘅嘶吼，唔係大陸節目個種鳩叫

Pink Martini ~ Brazil

負親

太空愛滋

月牙灣

咁你聽埋第4首👍

我個人比較鐘意電影/電視劇主題曲 有故事背景支持會煽情好多

流行曲:
平井堅 - 瞳をとじて (在世界中心呼喚愛 主題曲)
MISIA - 逢いたくていま~ (再見你一次/仁醫主題曲)
MISIA - Everything

電影純音樂:
Ennio Morricone - Cinema Paradiso
Purple Sunset (紫日 主題曲)

個人覺得好聽過ADAM版

john mayer- covered in rain
radiohead- paranoid android karma police

Whatever - Oasis

cry on my shoulder

Sting - Shape Of My Heart

Sleeping at last — saturn

Sohyang
Wind Song

告白夫婦OST

Bohemian Rhapsody
1874

Gin Lee 天變地變情不變

第一次聽果陣心諗首歌點解可以靚到咁

講漏左名, Oasis - Who put the weight of the world on my shoulders

李香蘭

小林明子 恋におちて

唔知點解可以咁撚正

成隻碟都好好聽

Jason Mraz - I'm Yours

奶油王

starrt starrt night

自膠
starry starry night

一定係昨遲人

air supply—making love out of nothing at all
Adele—love in the dark

Too good at goodbyes - Sam Smith
Be alright - Dean Lewis

9 crimes

他舉起右手點名 蘇打綠
詞正

呢個live真係sad到仆街

當你做人老豆就會知呢首唔係開心歌

李榮浩- 不將就

你們的幸福

空中飛人 李克勤

果次係感動 見得番以前嘅佢

Bad Liar

正到仆街

sweet到糖尿

周國賢 地下街

MJ earth song

向前看

we are

起風了
吳青峰近排上歌手唱個下

呢首由細聽到大
我諗聽過既人唔洗多介紹,未聽過既應該點介紹都唔會明
每次聽番,有一種好強烈隻身走過凜冽寒風,高山越嶺,風沙撲面,危樓瓦礫,都可以自己一個捱過去
辛苦時會聽,迷失時會聽,開心時會聽,憤怒時會聽,寂寞時會聽,特別在繁華鬧市中帶起耳機塞住對耳,聽住去走入人群中

Never Enough, The Greatest Shownan

不如不見

于文文-體面

試過有次聽王菲首約定 夜晚果陣靜靜地睇書聽 個feel 好唔同, 聽完loop 左半年以上

以前聽過只係覺得係普通一首歌黎

唔同環境之下聽同一首歌係可以有咁大差別

live好好聽
我聽完先知中島原來聽唔到野
仲唱得好好聽好有感情

真係好撚痴線

當然 好似食完大麻 集中同放鬆都係兩回事咁
有時候欣賞音樂真係要有個特定既環境同心情先得

比ching你早我一步
我第一首都係呢首
不過aimer好多歌apple music都冇

周杰倫都好多歌好正

記得周杰倫出第一首歌龍捲風果陣。。。

隔離屋日日播。。。一訓醒就播 .... Cls 同一首歌loop 足成個月 日日洗腦

今季新番

有冇巴絲鐘意聽電影theme song
Sharp of water 個theme song 我loop左好多次好配合套戲

未食啪藥都已經聽到出耳油 啪完再聽仲正

聽過呢啲歌嘅巴絲揮下手唔好齋正評啦

Flashlight
超有回憶

Emancipator - Time For Space
我覺得唔錯

Fly me to the moon
感覺好開心，好輕鬆

versace on the floor

春秋

緋荔榭少年
就算世界無童話

識聽一定聽03年glastonbury live
最尾段chorus jonny手結他

睇過佢兩次live
呢首歌好震撼

戴住對八單耳機次次起音樂都起雞皮

Noel把聲

Tchaikovsky: violin concerto

BTS: Boy with Luv

第一句

盧廣仲−幾分之幾

Mama woo hoo hoo

鋼鍊03版有首歌叫Brothers
個種淒美感係為個結局作左一個最佳嘅點綴

近期聽番都係覺得好震撼既歌 If I die young

但其實係聽左下面個cover先知道有依首咁有感染力既歌

聽個陣係因為個集係講個男主角死左(現實中真係死左)，特登紀念佢而製作，首歌唱唱下個女配角崩潰左唱唔到落去走左，雖然話係戲劇效果，但係都感受到佢既眼淚係真既。

同場加映同集另一首歌：Fire and rain
希望大家珍惜眼前人

孫燕姿 silent all these years

The good side
知道左後面個意思之後每次聽到都好心痛

經歷三次出軌都係聽住呢首歌喊

All the kids are depressed
Let her go
Say something.

星晴

識貨
聽第一句已經濕晒

1000oceans-Tori Amos
第一次聽到to sail you home 呢句真係忍唔住喊左

義勇軍進行曲

Troye Sivan真係好多歌多好好聽
Youth / For Him / the good side / fools / strawberry and cigarettes呢啲比較出名同經典
但係我覺得 lucky strike / seventeen / swimming pool大家都可以聽下
到依家都係好中意呢兩首歌。

///

呢首比較冷門 係finding hope既daydream
但係我每次聽都覺得好好好聽

Lukas Garham - Love Someone

之前我係一個完全唔聽日文歌既人
遇上Aimer之後簡直開發新領域咁 好多都好好聽 I beg you Ref:rain等等

Aimer - 單相思 呢首係我最喜歡的

最後呢首都係好鼓勵 幾好聽

齊天爽D
短短幾句 功架十足
d詞又長又密 好難記
音域又廣

我都想講依啲
btw就一年啦

全部都係自己入
Apple music啲歌唔算齊

Skylar Spence - Fiona Coyne

發現聽歌好講緣份 有啲歌真係一聽就起雞皮 會聽到心動

最後係我每次唔開心都會聽既一首歌［韓文］
聽完之後真係會掃走陰霾

好掛住你地！

東京事變既落日

補返中字link

馬小玲唔係角色黎架咩？有咩歌？好鐘意睇我和殭屍

Billie 但我揀唔落一首最好聽嘅歌 唔同歌有唔同風格&感受

呢個版本j咗唔知幾多次
最尾大合唱嗰下真係扯撚晒旗

出名果幾首都有既
但如果啱啱新出果啲同冷門果啲就冇

六合彩都係，一聽呆撚左

同你一樣覺得呢三首最正

C hing 有冇睇佢個會展show, 聽到企左喺度

林宥嘉翻唱嘅成全

Lady gaga - the edge of glory, marry the night, you and I, Judas ...

the Fray - How to save a life

Green day - 21 guns

Coldplay - Viva La Vida, yellow

上世紀：

Tears for fears - mad world

Animals - House of the rising sun

同女朋友一齊住果排成日聽

莖 椎名林檎

買cd第一次播到呢隻歌 呆咗

One ok rock -The beginning

Mew - Comforting Sound

I don’t feel so well

日本國歌

聽收音機聽到之後走去搵

Merry Christmas, Mr Laurence

comptine d'un autre été

Btw, 好多りんごJJ

意識

真係好sweet呢條片！！

丁可- beautiful life(踏血尋梅插曲)

Aimer

Wicked games the weeknd

Tenerife sea - Ed Sheeran
好有feel，尢其去camp去trip果時聽，成個人舒服左

Linkin Park-One More Light

白安 - 是什麼讓我遇見這樣的你
第一次聽就好難忘

hotel California
啲結他伴奏好L正

eason首時光倒流二十年

everything I need

啲歌好唔loopable
第一次聽就震撼
之後就唔想聽了

Joji - slow dancing in the dark

由零開始 第一次聽已經感動到喊

忐忑

煙火裡的塵埃好聽好多喎

最冷一天 陳奕迅版本
小城大事 張學友版本

君がくれたもの係咁聽

太現代太紅太熱門
連登仔會覺得你無品味跟風，所以收負皮啦
利申我麻麻alan walker

太現代太紅太熱門
連登仔會覺得你無品味跟風，所以收負皮啦
利申我麻麻Alan Walker

飛唱到超好聽，A-Lin版本翻唱完全唔係嗰個味道

Greeen 首奇蹟
一聽就有嗰種青春返嚟嘅感覺

最好聽應該係平凡之路

煙火裡的塵埃都正
佢d歌首首都唔同風格
好多變

David Bowie - Life on Mars

Deca Joins 海浪
聽到打冷顫

反而覺得d歌詞好好
聽好多次都會有思考
煙火齊天蜉蝣降臨
慢歌冇咁出名者

真的愛你

果段真係好有感染力

全部都有聽
聽咗一個月就del 咗了
反而eason 啲歌平平淡淡先可以成日聽

心的距離

火葬場女王lana del rey啲歌
million dollar man

national anthem

講拜金得嚟又唔做作

我個人生唔可以無左哩兩首歌

走啦 泡菜

Space Oddity
呢首痴撚線 特別係靜嘅時候聽 feel到上咗太空嗰種孤獨

鍾意條友係節目度屌個抄歌既傻仔
但係唔係好識欣賞佢既歌

向井太一 道 神作出神曲

Ed sheeran- all of the stars
Keith urban - parallel line
Sia and Zayn - dust til dawn

Unravel

baby i don’t understand this
u changing i can’t stand this

I’ll Never Love Again - Lady Gaga

戲尾佢一路唱一路喊到傻咗
成個人融入曬咁

成全 林宥嘉

R.E.M. - E-bow the Letter
原來歌可以咁唱
好另類 好震撼

恰似你的溫柔 鄧麗君

周杰倫大部分歌

手嶌葵 - テルーの唄

依首堅正 不過太紅 連登仔一定負皮

Prisoner of love
配合埋套劇一絕

Queen, David Bowie - Under Pressure

往后餘生 仲要係呢個女街頭歌手唱 好好聽

Eminem - my fault
Mac miller - selfcare

睇呢個post嘅時候咁岩聽緊

moving on 版本既不如不見

somewhere out there

Sick野

Yy concert版漩渦

陳慧嫻 玻璃窗的愛 紅茶館

Twenty one pilots 所有歌

When you say nothing at all
第一次睇Notting hill 播呢首歌嗰陣，成個人好似被拉咗入套戲入面咁，勁sweet

呢首正到仆街

星麈

我鍾意The Remedy of a Broken Heart

Lay me down on a bed of roses

Back number所有歌

呢個唔少得

Comforting Sounds
Bohemian Rhapsody

linkin park - roads untraveled

許美靜嘅明知故犯

仲有傾城

Btw Eason版本都好好J

其他仲有彭羚嘅讓我跟你走 林憶蓮嘅柿子
真係開聲跪

呢首真,尤其有壓力聽真係眼濕濕

成世人聽過最好聽既歌

xxxtentacion 首 sad!，可惜死得早

花嫁首歌 咁多年都好鐘意

Lay me down

詩歌舞街

唔算係好聽到呆左
但同當下嘅自己有共嗚

Chasing Cars -Snow Patrol
第一次聽好聽到呆左

救贖

同場加映

Endless Rain
Tears

INTRO 同OUTRO 正到仆街

記得想當年係MTV台第一次聽同睇個MV，真係呆咗，點解唱得咁頹但又咁好聽，第二日即刻去HMV買咗隻single

有taste 呢首唱哂我地基佬心聲

三首電影主題曲

1. 平井堅 -世界中心呼喚愛 （樓上講咗）

2. 申昇勳 - I believe (我的野蠻女友）

3. 胡夏 - 那些年

Would you lie with me and just forget the world?
好鐘意呢句

冧死人

邊度？好想睇

Brisbane 除夕煙花

感覺有愛~我重有一首推薦!!
No Matter by Angel with Lyrics

Eason version 傾城

雪花

佢d live 好正

郎郎嘅liebestraum

暫時聽過最完美嘅version

Two steps from hell-compass （feat. Merethe Soltvedt）

近排loop緊 All I”be ever know
Get you

細個睇溏心風暴已經好中意呢首歌
到大個d碌碌吓youtube搵番出嚟
直程激動到眼濕濕

Coldplay - Yellow

同好

王苑之 畫意
簡直起晒雞皮

Larc en ciel - honey

Coldplay
John Mayer呢啲就首首經典啦
但想介紹下隊丹麥樂隊mew
Frengers呢隻碟真係神級
唔明點解唔出名
首Comforting Sounds聽到想喊

Lana Del Rey - born to die

聽到個節奏好掛住以前
而家咩歌都玩電音

Vinushka

唔知有無人提過
Loren Allred-Never enough
睇戲果陣聽到呢首歌真係起曬雞皮 痴線
大娛樂家其他歌都好好聽

Juliet把聲好特別第一次聽就愛上咗

另外Billie Eilish首bellyache

好正!

其實唔係好知首歌講乜，但係呆咗

晴天
雪之華

The blower’s daughter

X Japan- Endless Rain
Pay money to my pain- Weight of my pride
Sekai no owari - rain

近期聽開就

最起雞皮不二之選

成個氣氛不得了

聽到好positive既感覺

不該

細過睇完套戲播呢首歌
竟然比我以有限既英文聽得明 聽到個心好拿住 就咁坐左係度等佢播完

曖昧 王菲

周國賢既所有歌！
有時 最正

Ching sick ball 仲有gravity, covered in rain..... 好撚正

黑夜不再來03年live
Vitas- opera 2
Linkin park 所有歌
It’s my life

死了都要愛 冇人講

Don’t let me down, 本身係Beatles 嘅歌，呢一個係 John Mayer 同 Keith Urban 嘅 cover, D jamming 好撚正

謝安琪-你們的幸福
覺得好多佢既歌都係佢唱先最正最有feel

Lany既13
不過應該冇人識

I have nothing
好震撼

方大同 放不過自己

勇悍17 一出嗰陣喺日本旅行
夜晚重有啲風
落街買嘢開嚟聽下
呆撚咗

Covered in rain

誰來剪月光
傾城

tear個前奏。。。。玩到個三問巔峰
推薦埋瞳之住人，個前奏

早班火車

睇arrival 嗰時聽到，一聽就喊左出黎

玫瑰-貳佰
鴿子-宋冬野

應該冇乜人聽過 真係好喜歡民謠

去左睇佢場 concert
Live 高質到
都係因為 car radio 鍾意佢地

我都係因為呢一首歌買咗隻CD
然後淨係狂loop呢一首
宜家聽翻仲係咁有feel

Pay money to my pain

Rip

睇到呢段片先感受到咩係天籟之聲

雖然唔係原唱，但都聽到好震撼

近排就係kolor 嘅初老

When I’m with you- Westlife
Emotions- Mariah Carey

櫻花樹下
喊住聽完成首算唔算

鄧麗君
甜蜜蜜

你真識聽

呢首好正

Múm - The Land Between Solar Systems

MONO- Ashes In The Snow

Death Cab For Cutie - Transatlanticism

Slowdive - Machine Gun

ok la 好聽但係特別好聽囉

Flux 個melody

個個人感受唔同既

Kent: Socker

張國榮 追

騷靈情歌

offonoff

傻子

Panic at the disco 啲歌好好聽
LA devotee
Time to dance
Girls girls boys
High hope
重有好多
Brendon urie把聲好聽到

Ghost 嘅life eternal

張敬軒2014live演唱會 酷愛

蘇打綠都叫網路歌手?

私心堆薦 olivia ong

起風了原版呀 青峰都係番唱

Beyond 91 年 live 既所有歌

第一次聽中島美嘉ver喊到瘋狂抽促宜家轉咗聽鄭宜濃又另一種feel

Tears
merry Christmas Mr Lawrence

rooting for you - London Grammar 聽到出竅

華為美。。。。。。

仲有 The whereabouts of love 佢啲歌第一次聽完就會著迷 好soothing

一場誤會 衛蘭

Never Enough

The Greatest Showman 入面佢一開口個下
雖然個演員係搵幕後代唱

party with TL

左右手

Radiohead......,,
Thom Yorke 由內到外sad 爆
以前鐘意聽，2000年後唔鐘意
聽得多精神會極消沉
果時轉聽 jrock Luna sea

巴打有冇其他類似嘅歌 好撚正

垃圾 整容狗

ching 識貨

期待新album

成全

粉雪

個MV好不安

正既

彈過俾女聽 佢話聽緊嗰時鍾意咗我

Swear it again
My Love
Unbreakable

Westlife

Band of Horses - The Funeral
好鍾意佢由平靜轉去激昂個下

The Sound of Silence
Unchained melody
Edelweiss

聽到前奏成個人都會靜左

好撚嘈
喊驚咁

All I ask

Cody

類似就無
最難得既係 Extreme其實係metal band
居然出到咁pure嘅歌

tears in heaven 都唔錯

尤其知道個故仔同意外之後，好入肉
第一次聽喊左出黎
睇住兩架車一齊行，最後影住兩架車分道揚鑣
係現實中，佢地真係唔會再見

Spitz - Robinson
中島美嘉 - hitori
陳奕迅版 - 尼古丁
Keira - Like a fool

其實好鍾意聽呢啲曲風輕輕鬆鬆嘅歌
有啲似simon and garfunkel
啲和聲好聽到傻

Cory
真係不可一不可再 od真係好大獲

中島美嘉

踮起腳尖愛 - 洪佩瑜

不吐不快

同你一樣 我始終聽唔慣black sabbath既歌

Deep Purple burn最正

中島美嘉-雪之華 真係一聽就feel到凍
Radiohead- Creep 毒撚獨白

千里之外

你個名

又係聽到會喊出黎既歌
WHY WHY ~

Cigarettes after Sex - Apocalypse

Kodaline - high hopes

一度聽一度諗野 幾舒服

睇Les Choristes（唔知確定香港譯法所以打原名）果陣
聽合唱團唱聽到喊
雖然好似好撚誇張但真係好似天使下凡咁

麥浚龍 雷克雅未克 個音樂
呢個係我改編版本

last flowers

Back number呀嘛ching

小隊長fans here

wadiu 你個名同你嘅list 估唔到有口味咁近嘅巴絲

想去演唱會

Lotus flower bomb - Wale, Miguel

尼古丁 Eason板

華晨宇版既平凡之路 好聽到無限LOOP緊

哇屌我都估唔到！！！想識你

I Don’t Wanna Live Forever

con te...... partiro...

自己鍾意Billie Eilish把聲同埋佢個人魅力 bellyache次次聽到副歌都會起雞皮

依首loop過好多次 重新編曲編到好聽過原唱
可惜冇得再聽Christina Grimmie唱新歌 希望佢安息啦

完全顯示編曲同唱功有幾大影響

個個hku幾勁 金鐘仔咩u呢

無敵

係... 佢唱完呢隻歌之後開始留意佢

而家每日都聽。好勵志
d人話佢唔夠老冇經驗
我心諗 90後做到一線頂
直頭係驚訝
點會冇經驗
起起跌跌都唔少啦
一開始唱無字歌比評判笑佢傻仔

好像把自己出道這些年的感受都一起唱出來了

他不是天才，他只是比其他人更早努力

他也走過那些我們也走過，正要開始的大山大海

我們都一樣，這是花花的「平凡」

花花由比人笑到而家上神台真係好傳奇

堅持做非主流音樂 做得好一樣有人欣賞

2x歲好多人仲打緊飛機 人地已經起鳥巢10萬人大合唱

巴打原來都係花花既粉絲

幾年前一聽

Bo Rhap

Treat you better

愛花力量

Fake plastic trees 聽左咁多次真係最鐘意係依次live

alvvays - dreams tonite

Fireflies

Radiohead - last flowers
聽到心離一離

魏如萱 - 香格里拉
把聲加詞好入腦

原子邦妮 謝謝你曾經讓我悲傷

同好 fake plastic tree
第一次聽聽到歌詞去到
my fake plastic love個到開始
唔知點解有d起晒雞皮既感覺

周杰倫7成既歌

耳朵

我自己好中意Oasis 細個聽完全係浸入去 而家聽竟然會覺得好得滯 果種青春活力同純粹真係人妒忌 (尤其自己唔後生就更加...)

但聽(ok computer之前既)radiohead唔會咁，佢就係赤裸裸咁將果種頹同sad表現出黎，幾乎係不加修飾，我淨係想喊埋一份

miwa - 片想い (Live)，呢首成日都loop

張碧晨 - 胡桃夾子，近期好鐘意呢位歌手

FictionJunction - Everlasting Songs (Live)，其實成個live都好好聽

係尤其係睇埋佢作既歌詞 似懂非懂
好易沉醉係佢個世界

但介紹身邊fd無一個鐘意
話太負能量 但覺得佢地無認真聽
我覺得sad既時候聽
因為一定會聽到想喊 喊晒出黎
反而好似得到解脫
真係好有巴打標題講既第一次聽
正到呆左既感覺

呢個係我最鐘意既live version